韓系真係咁好睇咩

利申先: 唔係反韓撚
女:
空氣劉海
咩咩裙褲 高腰熱褲
白色露臍短T
2 or 3條間白襪
塊面有咁白得咁白
條唇有咁紅得咁紅

女ge冇圖 梳

男:
孿毛中分

孿毛冬茹頭
大大粒黑色磁石夾耳珠

個頭七彩都算 有d係幾型幾靚
但有d真係不敢恭維
見過有條友個頭染到好似馬路邊倒洗碗水咁
上面個層反晒光ge油 又紫又藍又銀又綠

又著棒球褸 有d中戴晒黑口罩

人地國家都叫有棒球隊 有賽事
我們都冇 著黎為乜姐

口罩你話廢氣多都算啦
但個d黑口罩又唔係即棄
好乾淨咩

家陣出街D女8成都差唔多樣
你唔係韓國明星我都唔撚識分
我越黎越覺得自己面盲
D仔到底會唔會出街攬錯女

以前D女就算mk得黎都哪有幾分清純feel
家陣好似個個人造人咁
就黎連D小學生出街打扮都冇清純feel

韓仔d頭只可以靚仔剪
柒頭剪只會加倍柒

港女 化 韓妝
效果好過
港仔 扮 韓仔

如果單眼皮算靚仔一部份
其實我都係靚仔

利申:同單眼皮冇乜分別ge內雙眼皮
但我都唔敢剪

垃圾國家

咁好睇?

有時係街見到d韓仔頭+ fashion真係好撚核突

個袋笑死我

得個後尾枕涼浸浸
其他地方就焗到標晒汗

佢最型係黑豹嗰陣
之後轉咗韓look好柒

好似大嘅黑色垃圾膠袋

呀係 仲有d仔會著淺色衛衣 同 扮晒冷衫ge T恤
eg 粉紅色 米白色

你識條鐵咩?韓系垃圾膠袋呀

Dum垃圾嘅fashion

潮流既嘢

喱啲好似唔係韓系
就時尚嚟講我覺得幾好睇

香港冇軍隊唔好著軍褸

呢啲先喺正宗

其實鐘sir有冇朋友，有冇人話佢知已走火入魔？雖然我明白佢將自己做緊生招牌，真心想知佢檔野生意如何

挫敗狗好撚鍾意港女
邊個抵毀港女=同挫敗狗過唔去

我都想知佢檔生意點
同埋買衫都要錢 佢啲錢邊到嚟

Bomba果陣大把錢，幾多廣告搵佢地